當兩份工相爭萬五蚊，有咩野驅使你揀份低入工既？

我覺得自己應該揀番低人工果份，起碼d野簡單d, 有點後悔冇take到個offer

有閪屌

hea 簡單 work life balance
無壓力 同事關係融恰

有廁所痾屎

都要睇實際係幾錢.
100k差15k就冇咩所謂
15k差15k就冇晒

100k 同85k 都差好多啦

講就簡單.我舊時份工就係咁
準時返工放工.冇壓力.同事好FD.冇咩野做
但人工好低.到時你就會怨自己好似冇人生目標.唔知為咩
日日坐係到好似咁就一世

Housing allowance

興趣同滿足感
雖然咁講喺呢個香港是on9
但番自己中意番嘅工真係爭好遠

work life balance唔係俾時間你鳩hea
你放工放假係咪又係訓覺打機四圍鳩行？

基本上屋企唔係等住你開飯就可以

到你有果個數你唔會咁諗架啦

100蚊同85蚊你都唔會覺得差好多啦，當你到咗嗰個數其實唔會差好遠

樓主一定係私樓仔先講得出呢D野

當你搵少15k都夠洗的時候

利申：我上年係咁樣揀左

唔係架 有啲人唔知點解覺得差不多 無所謂啦咁 或者嫌錢腥 我自己就一定錢行先

錢唔會嫌多 至少我唔會有得攞攞到盡 呢個始終係資本社會

無錯，到你有100k你自然就有100k既生活需求，無啦啦少萬5真係唔慣，係既d人唔會退少幾千稅鬼殺咁嘈啦

就算無相應既生活質素都唔會選擇唔要個萬幾

但係我就係覺得自己應該做d簡單有興趣熟既野，無果萬五都無所謂

搞笑咩大佬

我都係

試過做到chur自己，試過返少D
人工係差可能10k 15k
最後堅持而家咁 舒服好多
夠用 夠儲 夠俾家用

不過比同行嗰班少，無辦法
過左一個夠用既數
真係心態問題

搵10萬比人管.日日要追數ot比人吊.壓力大仲成日同同事嘈
同搵8萬5管人.冇咩做夠錢走人.同事好好,
大把人會揀少d果份
但一份8000蚊同一份23000
咩都假.錢行先

其實低人工唔一定輕鬆啲
只係代表份工性價比低
你諗下清潔工好做定係食環幫辦好做

巴打

仲有假期:
5天工作vs6天工作,
放紅日/放勞工假,
一年20日大假 vs 7日大假

工作環境/地區
打過一份係工廠大廈, 有好多小強, 仲見過老鼠。
廁所又臭又爛又成日無水,對打工仔黎講屎坑真係好緊要,